有冇人試過無啦啦熄左機咁瞬間訓著左？

唔知係咪四月呢排太撚多project present
又比人freeride
前日搭地鐵已經中下中下
無啦啦有下個頭完全無力咁向前dup跟住就訓咗
好似睇戲d機械人熄機咁
然後醒番已經由深水埗去到金鐘 但感覺只係十分鐘既事 係咪呢排太攰個身體想熄下機？

識幾個就係咁去咗

成日都係咁

我都係咁 你太攰啦 情況同你一樣 真係要抖下
如果唔係習慣左 就一上車有得坐就會訓

每星期都有幾日係斷住片咁返工

以前中學試過落堂起身等鞠躬果陣訓著左，廿秒後先企係到醒

我成日都係咁
人地同我講講下野都訓佐

扑扑下野休克

佐你老母咩

而家已經係 睇故如果見推左兩三頁都冇文就會鎖機然後好快訓到昏迷 好彩多數坐到去總站

唔撚係掛

dllm

吓 之前我日日都係咁
以為無咩特別

最誇試過六日無訓 每日一半時間返工一半時間打機
半夜收工行路個陣訓着左幾秒